當年5000蚊就做到黨主席，依家5000萬先做到政協副主席

d物價貴左咁多

通脹呢D野...

何況而家賣4仔冇前途

萬里仲係到果陣5000蚊就搞掂

萬里

8700
1500

D人連張萬里都唔放過